何來單嘢無人理喇

點解當初會有人理何來條臭閪

關愛座兄

我希望關愛座兄認清犯民左膠其實都係出賣香港嘅仆街冚家鏟呢個事實

喇沙四恥

一早認清

支那蝗童恰鳩自己人比起何來更可恥啦
仲有德望臭閪夾埋個濕鳩名校page係咁抹黑連登

利申: 何來都係八婆嚟

喇沙四恥:
9錢
濕鳩
薑兄
勇文青
好似係？

根據五毛集團係Unexpected 兄唔係9錢兄

近排議事規則仲大鑊

五毛集團鍾意single out一個出嚟企圖擊到